18年fg 嘅你地 比舊年肥咗幾多

10kg

瘦咗殘咗

大隻左。

瘦咗

壓力大 壓力細 開心 唔開心
都係得食嘢先會我安心
好驚自己會肥

善用不推文回覆
頭先斷網send咗兩次

食自己啲脂肪咪唔會肥